九龍城判法院要人

今日除咗高院，九龍城都有手足上庭架，不過好似冇咩人講。
現場得唔夠十個人（仲要有啲係家屬）
我唔想手足見到高院爆場而自己冇咩人聲援呀，求下大家宜家出黎聲援
手足唔係condom！

10月9日
九龍城判法院 5樓1庭
9:30 am - 郭XX - #0810尖沙咀 - 襲警